攝銀河

請問如果拍攝銀河去石澳定行埋入鶴咀好啲夜晚拎住好多野行好似唔係咁安全

行埋入去，個光害差一個level

其實如果講最黑嘅地方應該係大嶼山分流村，光害比鶴咀再低兩級。

我係澳洲影到嘅效果，個時光害大概係分流村左右，你可以參考下

唔該巴打！希望個天清啦

影銀河真係好花心機，清得來仲要睇月相同銀河間距，又要冇雲，最好夠乾添。
一年都唔知有幾多日有得影
祝你好運

巴打呢個咩apps呢

The Photographer's Ephemeris
我去邊影相之前都係用佢來Plan, 可以睇日出日落GC位置仲有曆法.
基本上同影景有關既資料佢都有咁濟, 不過個app要比錢咁解
唔想比錢可以用網上版
不過網上就好似開唔到光害星位個D模式

x 2

唔該曬

係咪我唔識用, 呢個app的android版廢到仆街, 一撳光害mode同我縮返細成個地圖, 唔俾我放大

東壩?

呢個我唔知喇不過我ios冇呢個問題
會唔會試下setting 到撳debug mode?

利申鳩噏